[孝子］就快老母節買咩好

出去同佢食餐飯，唔駛佢買餸煮飯頻頻撲撲，佢已經好開心架喇

要買一早買咗啦

利申 咩都唔買 唔會慶祝 番工好過